準備打算去英國既就吹下水啦 有無BNO都好

有無BNO都好 希望未來一班有BNO既可以
帶到另一班無BNO既走
吹水 有咩打算都可以吹

加我

留名等有tg谷

X2

已開group

一齊吹下水啦 男男女女 有無bno 準備會過去都隨便入黎